hku mbbs best 6 玩法

由細開始讀日文, 中英通hea讀

best 6就

English 4
Maths 5**
Physics 5*
Chem 5*
Bio 5*
Japanese A=5**

咁樣中文通識拎3都夠啦

外語最高唔係level 5咩

少數例子啦 就算係都吹佢唔脹
因為AL hku唔睇中文既 中文F就得啦

再講 aim得mbbs 周身刀 張張利 科科都5*坐底

mbbs好似唔睇cat c喎

睇

舊時 4C+ 2X(cat A or C)
Now best 6 (catA or C)

While Cat C: A = 7 = 5**

邊個話你聽best 6 得36分入到medic